992聯想 剔出指數悼念區

\|/

大師

No IT

IT 第一滴血

應該係沈大師追悼區 \|/

WorldNoIT

U仲喺度嘅?

全球最大pc 製造商又如何
轉型唔到，就等收皮

師傅

岩岩先入左貨

多謝支持

沽你老味

通常剔出之後都會升少少. 留名睇十年後聯想翻身！

沈大師愛股

剔出左個恆指成份股
啲notebook可唔可以平啲

一手一部

都要7-8千部
好貴...

雖然曾經都係小小小股東之一

我想買部 一次過打機文書睇片剪片既
都要萬幾一部

有時會開倉減價喎，我喺豐澤見過，仲送叉燒飯mouse墊同無線mouse

得閒留意下
諗緊 等下大學生優惠算

大師真係勁

原來真係剔㗎 之前見咁耐都冇事仲想等下佢升翻啲唔好蝕咁多 我仲有貨係度啊

剔出無大戶玩可以爆升

仆街 5蚊揸到而家 真係渣都無啦